# Проект: Анализ защищенности информационной сети университета с использованием
“Сканера-ВС”

Доработка и актуализация методички, работа над которой была начата в прошлом 
полугодии

http://pd.std-579.ist.mospolytech.ru/

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 171-361        | @KiraSam         | Парасич Д.А.             |
| 171-361        | @DiEr            | Ерошев Д.О.              |
| 171-361        | @Sumpory         | Грабуздов К.Э.           |

## Личный вклад участников

Парасич Д.А. - редактура текста, озвучка для видео

Ерошев Д.О. - сайт, документация

Грабуздов К.Э. - подготовка видео, редактура текста, документация
